美聯布少明：股樓「牛氣」沖天 全年樓價最少升半成

辛亥牛年將至，樓股皆現新氣象，恒生指數勇闖三萬點關口，樓市交投亦見暢旺。市場人士指出，自有紀錄以來的歷年牛年，亦即是1997年及2009年，樓市的表現皆較前一年優勝，樓價同現升幅。

香港加油

市升經濟先好
spillover基層得益

施sir唱反調

等緊美聯Alex睇法

股市升， 人人賺左錢就去買樓， 樓爆升

股市跌， 都係覺得磚頭保值，d人賣股去買樓，樓爆升

牛年 牛氣沖天 升
虎年 虎虎生威 升
兔年 守株待兔 跌
龍年 龍精虎猛 升
大方向都係升